點解渣哥既老母咁撚肉酸？

以為自己睇緊100毛
渣狗避重就輕
最重要嘅抹黑龍門當冇野
話unblock又其實冇解
得明覆d廢話唔得閒unblock

原來肉酸個post咁多人知

啲回覆柒撚到仆街 睇到毛管戙

驚冇客囉， 垃圾渣仲未解block 我

肉酸

保險佬係咁

推

串到

佢話解block要時間 即係佢block咗好撚柒多人

撐大雞樂